有傳星戰女權首領Kathleen Kennedy即將收皮

STAR WARS Lucasfilm boss Kathleen Kennedy has been savaged by fans and faces a box office office disaster with Solo A Star Wars Story. A new Hollywood report says a "changing of the guard" is coming in September.

A new report has warned there is Hollywood talk about Disney making major changes at the top at Lucasfilm in September.

This refers to growing rumours that Kennedy is under huge pressure after the disastrous box office performance of the Han Solo movie.

如果係真
Solo應記一功

點解要同班性別歧視種族歧視嘅守舊男fans屈服呀 賺唔賺錢好閒姐，下次搵欣宜做Jedi丫嘛，我想睇肥西救世界呀

個肥西就係用黎平衡原力

講得好呀

都咪撚睇少SW fans

SW8已經昆左我入場 之後梗係唔會再俾你呃啦

BTW左二

點知個八婆消失左收曬聲啦
但係大導演Rian Johnson仲好串

我諗要rian johnson走埋先可以平息民憤

fans 贏左

仲有rian 呢舊垃圾

咪等佢串埋佢套新三部曲第一部上映時嘅票房結果囉，總之有佢呢條撚人名嘅任何嘢我都唔會入場

點都好...呢個luke bb都比佢地破壞左

漏咗張圖

早就應該踢走呢條女權臭西啦

Good! Disney good!
Fire her, fire her now

佢講過d乜？

狗衝正皮

咪話唔比機會你 叫Rey著到咁我入返場 唔係就同我欄

依家先走都無用啦
一集TLJ就破壞哂新舊主角同個宇宙觀
個Trilogy 得返一集
Rey個角色仲係近乎無發展過
Finn就變左配角咁, 係TLJ入面只係Rose個配襯,
下集都唔知點搞
浪費左兩個好新晉演員

lea 個真係勁差易；你話想講出黑暗力量之勁都唔洗咁；現在好似由李連杰演黃飛鴻變譚詠麟演黃飛鴻咁

嘩咁仲要等三年
我日日都想佢仆街

“We don’t need male fans.”

可惜已經冇得清算Rian件廢物

狂賀
就黎日出，播番首The new hope慶祝
不過我以後都會Keep著唔入戲院，慎防再次中伏

可惜 female fans 唔入場

可唔可以重拍EP8
不過Leia已經

女權撚唔會鍾意SW

SW撚唔會鍾意女權

揾呢個導演把撚

科幻片唔需要男fans
不如你搞個化妝品牌唔需要女fans

歡迎你仆街

I have good feeling about this

Rian Johnson呢屌佢老母

唔撚係呀

ep8 可唔可以reboot咗佢

Rian Johnson trilogy 會唔會胎死腹中或者換人

佢都唔會捱得好耐

咩女權平等
冇錢賺乜都假
所以話呢班政治正確撚閪虛偽到極點

條陷家鏟而家仲咁撚串
等睇Kennedy收左皮之後佢鳩都縮撚埋

呢條臭西攪死左套Sw
佢咁想整女版Sw咪整套外傳 正傳攪死晒成部戲 吊佢

成個SW 宇宙觀攪到灣哂

有冇人同我一樣 因為第8集咁從此唔再睇 包括Han Solo？

She is on dark side

可以點兜

Solo已經冇睇
EP9 都有d機會入場睇既

太遲了
Star war經過last jedi之後已經正式死亡

成個新系列重洗

用Rian Johnson新三部曲重洗

Rian Johnson twitter

I’ve started blocking assholes, and it feels soooooooo good.

發左場夢

咁首先要Block撚左佢自己

經過last Jedi 同battlefront
宜家對star war真係don’t care

女人
縮返入老母個西餵奶洗衫啦

咁撚重 實爆磅啦仲點平衡原力呀

Push

不如開個Star Wars集中post ?

George lucaus個徒弟曲線講左點兜囉

on9

仲唔撚知衰
屌你老母呀

D留言屌到仆街

屌你啦，依家就係你破壞我鍾意嘅star wars啊

都唔知係咪同啲星戰迷作對